【網民hot talk】西裝男扭耳仔當眾下跪 激嬲女友定保險唔夠單？

2017年07月06日

男兒膝下有黃金？繼14巴港女、地產代理跪求女途人開單後，又有男子被拍攝到在大街大巷上下跪。有關相片在網上熱傳，相中見到一名穿着筆挺西裝的年輕男子扭着雙耳朝向一座大廈下跪，但未見其身旁有人士似乎與他相識或交流。

相片上載後，網民即化身「神探」，猜猜西裝男下跪所為何事。有人認出現場是九龍灣宏利樓下，繼而估計西裝男是從事保險，因未能達標而需下跪，亦有人估是激嬲女朋友。大部分網民都慨嘆有何大事需要下跪，反問「點對得住父母」。
其實過去亦時有發生男兒當眾下跪的事件，最「有名」的必定是2013年「14巴港女」事件，當時一名20歲女子因懷疑男友有外遇，而當眾在土瓜灣新碼頭街掌摑正下跪的男友14巴，有途人將案發經過拍下並上載至YouTube，美國《時代》雜誌網站及英國《每日郵報》均報道事件，女子被封「14巴港女」。警方接報拘捕女子，最終因男友不追究，女子獲准簽保守行為了事。
另一經典下跪事件則是2015年，有男地產代理向一名女途人跪地兩分鐘，求她幫忙開單買舖，亦曾有寬頻男推銷員在沙田新城市廣場內，面對客人雙膝跪地，疑為跪求開單簽約，同樣成為全城熱話。
【網民點睇】
Cypher Chung：似地產，見過sell唔到客即時自摑
Ching Ho Lam：拍緊野？
Peter Chan Chun Yin：跑唔夠數要抆耳仔
Billy Chiu：一定係激嬲另一半啦！

九龍灣宏利對出

屌自膠 原來上而有講

明顯跑唔夠數啦

佢扮郵筒姐